唔好屌勇武,因為係警察臥底破壞,放火同SET ROADBLOCK

Fuck the popo's provocateurs

Push.